當處理過薄的肉汁和豐盛的燉菜時，我傾向於使用這種方法，我可能已經在烹飪過程中使用了一些麵粉，但想進一步使其變稠。 醬汁、肉汁或燉菜太稀? 我們有3種方法來解決這個問題。 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 通常，你會發現節省一些錢意味著更少的材料，這相當於一件更薄的背心。 最佳保暖背心:用正確的冬裝抵禦寒冷天氣 
 在一條下著雨的街道上，我發現了一套西裝、帽子和領帶，都放得整整齊齊，耷拉在一張長凳上，彷彿穿著它們的人消失在稀薄的空氣中。 《小噩夢2》讓我每時每刻都感到恐懼。 我很喜歡。 Elise Favis | 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 美國國稅局的工作人員已經捉襟縮肘，這意味著由於該機構要同時處理稅務申報和經濟刺激支出，可能會出現拖延。 這是民主黨的1400美元刺激支票的新計劃|Heather Long, Jeff Stein |月5日|華盛頓郵報 
 為了解決這個問題，大多數觸摸屏手套都設計得更薄。 最佳冬季手套:我們對觸摸屏手套、滑雪手套和更多的選擇 
 此外，她又高又瘦，這進一步增加了她符合身材美習俗的方式。 為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太美國小姐? Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 “我喜歡裝飾我的奴隸，”她說，指的是繩子，薄薄的、塗著紅色的嘴唇從門牙上脫落。 地下城和生殖器鉗:在一個傳奇的BDSM城堡|Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野獸 
 切尼依靠一些微弱的證據把侯賽因和基地組織聯繫起來。 週日秀的事實核查:2014年12月14日 
 這樣做是為了給赤裸裸的性侵犯行為披上一層薄薄的偽裝正當性的外衣。 “直腸餵養”與營養無關，只與折磨有關|羅素·桑德斯| 2014年12月10日|每日野獸 
 我們的書很薄，我們必須創造一些不同複雜的角色。 “無怨無悔”:彼得·傑克遜告別中土|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年12月4日|每日野獸 
 這裡的土壤雖然很薄，但很溫暖，一定對葡萄樹非常有利，才會引起人們對它如此獨特的熱愛。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 公主面色蒼白，瘦弱不堪; 她雖然穿得很漂亮，但似乎更適合她的房間。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 她瘦削的手緊緊地抓著陽臺的欄杆。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 他那瘦弱而不文雅的身材似乎突然變大了，甚至長得更高了。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 她看見椅子上坐著一個瘦削、殘缺不全的人，一張憔悴的棕色臉，一個殘缺不全的人。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德